當面表白失敗真係好瘀

好好地暗戀咪算囉
而家連做朋友都尷

有冇問點解

係咪漏左扎花 人地上緊堂 梗係唔應承

咁叫佢仆街啦

你表白前預計成功機會率係幾多？

咁佢答完你 你比咩反應？

傻仔，真係得嘅駛L表白咩

要表嘅95%死硬

幾on9先會表白
溝女絕對唔應該表白

就算佢比原因你
無論個原因係點都好 都係藉口
令佢個心好過啲

咁我都唔係單刀直入呢句嘅

佢咁講野證明一路以來佢都當你狗個隻

我就係信依句
上埋床先知自己只係佢隻兵

咁起碼都有得上床呀

我都想我個心好過啲

慘 我感同身受

Ching 講多啲?

起碼你嘗試過呀

嘗試過 失敗過 咪知瘀囉

有咩瘀
當面表白好有勇氣

經一事長一智

總是要男性做主動的，不過唔係表白。

驚乜鳩
第一 你好欠缺朋友？ 多一個唔多
第二 有邊個男人未試過fail?

樓主係咪仲好細個 愛情初哥
唔試過柒又邊算係男人

樓主咁搞一搞 一年無咗十幾個朋友
利申 Same as you

有10幾個女仔朋友都幾巴閉

成日都有班專家出黎講溝女唔洗表白
真心覺得你地好撚戇鳩 條女係鍾意你做乜9都一齊架啦
成日懶係野 醒下啦毒撚

我嗰個仲要笑住咁

條女完全唔care你 算啦其實本身佢都唔當你係朋友

Care唔care 我就唔知
只不過朋友就係嘅

表白係勝利ge號角，而唔無衝鋒ge號角

咁係你鐘意果條女係雞

點先知自己勝利

你唔sure條女鐘唔鐘意你就唔應該表白
sure左先好表

好過wtsapp表白被cap圖
成班八婆笑鳩你

你覺得佢笑係咩意思？

表白都唔俾人當一回事

i know that feel bro

曲線哂命

講真好過whatsapp啦

都好呀 唔洗再曬時間精力係呢個女仔身上 搵第二個目標

咁梗係唔得啦

俾人拒絕都叫起碼試過

表白只係儀式

鍾唔鍾意你係會feel得到

係有feel既一野拖落去搞掂啦 洗咩表白

I know that feel bro
唔試又點知一定會失敗
瘀完灰完
咪重新出發囉

欣賞ching有勇氣當面表白嘅
好多女都受呢一套
不過前提係已經冧緊你
如果係有啲猶豫都仲可能有機
但好似你咁 就等於自動無左個friend
不過記住以後都要有當面表白嘅勇氣

畀個貼士你 , 拍咁多次拖未試過有一次係表白而條女係受溝既 受溝嗰啲全部都冇表白過

有冇諗過佢隻笑係
咁緊係唔得啦

我溝條女個陣，反而係佢忍唔住問我係咪鐘意佢。

你唔好咁啦

佢有問過我

其實當面表白真係要好撚大勇氣 仲要時間地點都夾到 身邊有其他閒雜人喺到根本表唔到 呢個世界上無野難到你

咁點解搞成咁

追下一個啦

又衰唔夠僵
話 傻啦點會

2019都仲有人覺得要表白

咁應該點

仲做乜朋友 你鍾意得就要有心理準備唔好做FD 而家大把方法知佢近況啦同埋

［member]其實冇乜
佢係嗰啲唔係乜玩social app嘅女仔 [/member]

大部分人一表白就係失敗
當你試過後慢慢就會明白
兩個人一齊係唔需要表白

你自已諗下， 就算比你得左，之後又點。
條女就算say yes, 佢都唔一定真係鍾意你。有用咩。
你咪又係比條女食住。

我同一條女出街拖哂手 佢成日攬住我 錫我 仲有一次飲多左少少攬埋一齊打車輪 但最後都係朋友 點睇

師兄點樣繼續追

我都唔知係咪做左兵

好on9
試過扑埋野都只係好朋友

啫係臭雞囉，攬錫哂都只係朋友
佢對其他人一樣可以係咁
你應該慶幸冇一齊到

我都想要呢種fd

我覺得係佢超越唔到果條界線姐

姐係點

呢啲我成日都會get錯

你早知答案 無咩好傷心

係恥笑呢巴打

Agger
條女對你有意思你唔多唔少都有感覺
太快表白只會令自己冇咗個機會

我一早知答案
但估唔到個答案會係咁樣出

都好過黑面/無表情講 你想佢點答你

唔好
想認真時 原來人地只係玩玩下
到佢e家有男朋友 因為有common fd
有時見到佢 個心都痛左一痛

ching我都想做兵做到上床呀

好難解釋 可能個男既做漏左啲嘢囉 可以係關心 可以係少少唔同既小動作。 好複雜
不過有一點好重要 就係唔好成日做好男人

我仲以為大家都agree係fwb 添

唔會係咁嘅笑容

唔好成日做好男人

講左預左衰硬，但起碼個心舒服哂

其實真係要有一定把握先好表白

姐係唔好成日對佢咁好或者友善，有啲位你做一次衰人 或者狼胎少少其實反而會好啲

此話何解 請大師再指點

點樣可以做衰人又唔令佢感到反感

唔想表白可以搵機會拖佢手 等佢問番你確認關係 如果佢唔問你 就多數都對你無feel
利申 a0毒撚

你預番要表白多數都係得1成機率

要一齊既多數自自然然就一齊

我就係抱住呢種心態
但係到最後 都唔舒服得去邊

如果唔係佢就會當你係必然

on9先會表白

其實自己feel到都仲攞黎衰係咩玩法？

諗住不吐不快
講咗舒服啲嘅心態
咪玩殘咗自己囉

Feel到你同佢出街或者平時閒談都係認真撚
或者佢講咩你都會順晒佢意既人

認真撚就冇
順晒意就⋯唉

我認真撚既意思係唔識講笑/講埋d得自己識笑既笑話
男同女都好 都係要挑戰性
你成隻狗咁聽話咁點解要揀你？
不過唔講咁多了

你做多左

你之前同人咩野關係先
一嚟就開大技？

唔咁樣做點鍛煉你塊面包
下次再表第二個 唔淆底 仲加分

咁都係預計之中呀 有乜好傾

快d放低，下個會更好。

其實好多時都諗失敗個啲究竟係個女仔做多咗俾錯signal人地，定係男仔一廂情願

冇人知

咁其實你唔表白
啲女都知道你溝緊佢既
好地地一個男仔唔會成日係咁搵條女，條女其實心裡面知咩事的

你講呀
過多年你連佢姓乜都唔記得啦

咁獲得左結果，好過一直拖落去，每一日都估下估下咁，又想表達自己嘅愛意但又唔想對方知，好煎熬㗎
當然咁樣會冇左個朋友，但你本身係想同人做朋友定由一開始就以情侶為目標去接近人？
長痛不如短痛呀ching
兩個人互相喜歡其實唔係一件易事
祝你下一個對象都鍾意你

而家嗰女朋友一齊前係無表過白
一下拖落去 錫埋去 之後先再確認關係

一下拖落去錫埋去
師兄好大膽好勇

當然要有把握先可以錫
如果唔係比人告你非禮

咁都要睇嗰女仔之前係有無對你有意思
你會感覺到嘅

feel到機會係零你都去真係自己攞黎
表白同求婚一樣都只係儀式

表乜撚野白
一手拖落去啦
一嘴嘴落去啦
一鳩吉落去啦

成日見到你

真係會當面拒絕架咩

點會唔會

我表左白 佢話考慮下

點解我覺得凍過水

唔洗拒絕你咋

我係絲
試過同男仔表白
個男仔唔肯
我繼續留守
結果做埋工具人
已經沉左船半年
我今日打算block左佢
好嗎

我對上一個四年

仲有聯絡？

有
但已經係普通朋友

我唔知好唔好block佢
佢成日請我食飯
好錫我
但我做左工具人
咩都做曬但未扑

我身邊人不停話我dirty
因為我一直俾人乖女的感覺...
每身邊人好失望
我諗
既然對方都唔認真
咁我都係時候收手

你個名...
做左炮友？

係lol
咩都做齊差未扑
唔知算唔算炮友

既然講左之後可以大膽追求

點樣自自然然一齊
你唔一直唔同佢確認段關係
你點知你係未做緊佢隻兵
學樓上話拖攬鍚都可以當你朋友
到發展到依個地步先知佢只當你朋友
到時你未仲接受唔到 受既痛楚仲大

真係做左你只會更放唔低
好好愛自己吧

咁 緊 係 唔 得 啦

我知

不要再說了

gomen！我無法回應你既感情！

笑樓主表白on9嗰啲人
有幾多個有破釜沉舟表白嘅勇氣
至少我冇
所以我覺得樓主好叻仔 好佩服你
一直屈住扮朋友vs表完白冇左個fd但你努力過唔會後悔
最緊要你衡量清楚 接受到結果就去馬
係好勇敢嘅行為

知道而家講咩都安慰唔到樓主架喇
但希望你知道
第日諗返 係就係柒左啲 但同時會為自己感到自豪
至少你努力過爭取過
人生冇幾多個咁勇敢嘅時刻

瘀唔瘀唔評論, 但你做的是可以自豪的, 很多人都不敢向前行依一步
鐘意人, 但唔表態, 你只會是朋友關係
但你起碼嘗試過改變現在
(與其到時後悔, 不如現在就勇住直前)

我第1次表白fail都係個腦一片空白

其實好On9
表白成功嘅前提係 要條女中意自己
問題就係

點樣先令到條女中意自己

前提就係 高同靚仔
就算唔係高同靚仔 都只少識講嘢

我覺得自己乜都唔係

啱啱食完檸檬

癲撚左? 情人節係俾有機會嘅人

好心唔好向D女人低聲下氣

三顧茅廬都失敗

岩

咩年代仲要表白

你唔表 你一定唔電 除非條女無得揀仲要勁中意你
但有幾多女會咁？ 仲有，你又憑什麼要人勁中意你？

條條仔個樣都咁上下，真係高富帥好多咩？樣衰唔識打扮就成籮囉。咁男仔追女仔靠誠意，女仔靠樣吸引男仔。呢個係最基本的遊戲規則來架。

樓主 我真心欣賞你表白 因為我好想做 但無做 好後悔！

聽講最好直接搵個好時機
一野就拖手